唔係掛，要迪基亞守十二碼

即係要佢出醜做罪人啫

換拉爾拿la

唔入果個就係罪人，龍門救到叫做英雄

學雲高爾個招 換龍守十二碼